三點包圍特首辦

群眾已經坐滿立法會示威區，主要為罷課學生。

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

請大家立即前往包圍特首辦

請大家響應包圍特首辦

推

有個三毛偷偷放下負評評

請大家呼籲在場人士前往包圍特首辦

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

大家幫幫手推

自推

push

大家幫幫手推一推

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

立即向林鄭月娥施壓

大家唔好淨係入嚟放低正評就走
現場嘅 就呼籲大家一齊前往特首辦
唔係現場嘅 就請大家立即前往特首辦支援

夠gear的話可以一試

你意思係衝？

學生

PUSH!

請大家唔好再屌00後
佢哋真係幫咗我地好多忙

特首辦需要人

有無領頭人係果邊 議員？ 有既影張 幫你周圍叫

於中信大廈外的罷工區代表稱，有意參與包圍特首辦行動，但仍有程序問題需解決，故行動會順延至下午3時半。

可以玩足你成個暑假

立會依邊完全無人講依家係點

特首辦大量狗，另有貨車駛入特首辦
大家要小心

再推

出緊 等埋

請大家號召更多市民前往特首辦

請大家暫時唔好作出任何衝擊行為

要人 要

要人

黎緊

有議員而家喺北角會示威區號召市民到特首辦

想問D路解封哂未?

全軍出擊

pish

gooooooo

正在前往立法會嘅市民 請轉到特首辦

無封路好似 我坐巴士

學生係我地最寶貴既戰力同未來!

係咪改咗3:30

而家出發緊

依家去仲講得切 因為依家先喺立法會示威區出發

到達特首辦後，請大家保持克制及冷靜

尋晚唔衝，今日包圍
完全正確!

pushhhh

主要為罷課學生

樓主擺明取笑緊你地

你咪撚搞分化啦

笑你老母

推！

朱凱迪隊頭已出發前往包圍特首辦

放工既人都去支援la

特狗辦等

黎緊 圍成點

大家要呼籲更多人去特首辦支援

咁金鐘點？？

而家正在前往

現時龍和道特首辦外警力稍為加強，約有20位警員把守，數架警車出入添華道。

我依加係金鐘立法會 同全部人一齊行去禮賓府 但係金鐘立法會個邊點算？？

放工即去

而家喺立法會真係冇意思

巴打等你

香港人 加油

啱！

我冇搞你後面

包圍特首辦

未到食飯時間仲留係立法會野餐做乜
出去行山啦

tg channel 放出嚟嘅直播link, 蘋果嚟

即刻到

in case 有巴打冇

唔好淨係睇直播啦 一齊出嚟啦

btw 一路行一路嗌「我冇搞你後面，做乜開槍打我」，會唔會膠咗啲啲

啲口號痴撚線 做乜撚野

林鄭老母千其唔好落台！！！

嚟緊

廢事佢換左人
又要重新儲過仇恨值

最後好唔好下台
留個弱者勢係到俾我地爭取最多改變

其實有咩計劃

職工盟罷工集會提早結束，並一同前往特首辦參與行動。

包圍特首首辦 向林鄭月娥施壓

發夢大叫左句：香港人，放工見！

其實冇，如果喺現場都會俾呢點嚇親。
可以參考返10點半撤離 Harcourt Road，當時下一步行動完全係由現場市民商討，說服唔認同既人，最後一齊執行。

我諗咁樣應該係真正既民主，一切由討論協商爲主，冇大台。

出緊黎

目前就只有包圍特首辦，要特首屈服。

特首辦會唔會係死路？

黑警最易包抄

4:05分, 有架旅遊巴載速龍黎到政總

出緊去

特首辨好難封, 四面都入到去

但唔好忘記雨革某程度上都係比依種「民主」搞死

其實今日基本上完左
林奠冇可能出黎
最後只係自然散去

對話!對話!對話!對話!對話!

金鐘咩出口

對話x100

He

對話!對話!對話!

遊行人士已抵達特首辦門外，不斷高呼「對話」，要求會面行政長官林鄭月娥，隊伍中部分市民聚集在添馬公園和龍和道東行線旁行人路等候；遊行龍尾剛在煲底出發。

海富

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆
評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到

————————
————————

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

依家咁企係到同頭先坐係到有咩分別

特首辦門外有超過五十名警察駐守，特首辦外添華道有超過十架警車。
大家真係要小心

有多架僑車駛進添美道之特首辦門口，然後離開，未知是否載有議員

而家立法會咩環境

有數台警車逐漸駛入特首辦

有少量市民衝出龍和道
應該係太多人所以迫咗出去

大家幫幫手繼續推

推 喺現場 睇唔到前面咩事

幫你文字轉播

咁宜家前面咩事

依家前面僵持緊

警察唔開路

聽到歡呼喎ching

特首辦落左閘 市民係閘外要求對話

特首辦內

見到蘋果live標題係「市民包圍特首辦 促林鄭下台」
大家記住當下最緊要係徹回啊！

警察仲係唔開路

其實尋晚人多就應該咁做啦
點解要今日先包圍？

有私家車從特首辦駛出

AM私家車行夏愨道走晒

琴晚特首喺入面？

雖然依家都應該唔喺

屌

星期日除左保安清潔有鬼公務員返工

琴日你想圍邊個 一哥教落圍一個空城係冇意義，要圍就圍個有人嘅

特首辦門外遊行人士現已佔據龍和道西行線，亦陸續有市民走出東行線馬路，要求與林鄭對話。暫時未見特首辦職員回應，警方亦無與議員對話。

咁依家入邊都冇人喎

Push

唔係冇 係啲人走緊

咁立法會都有人
啲秘書保安全部係度
又唔見你圍

依家啲警察笠水到喊